Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em PHP que faz uso de funções, loops e condicionais:

```
<?php
// Definir uma função que retorna o fatorial de um número
function fatorial($num) {
    if ($num <= 1) {
        return 1;
    } else {
        return $num * fatorial($num - 1);
    }
}

// Definir uma função que verifica se um número é primo
function isPrimo($num) {
    if ($num <= 1) {
        return false;
    }

    for ($i = 2; $i <= sqrt($num); $i++) {
        if ($num % $i == 0) {
            return false;
        }
    }

    return true;
}

// Gerar e imprimir os números primos menores que 100 e seus fatoriais
for ($i = 1; $i < 100; $i++) {
    if (isPrimo($i)) {
        echo "Número primo: " . $i . ", Fatorial: " . fatorial($i) . "\n";
    }
}
?>
```

Neste exemplo, temos duas funções: `fatorial` e `isPrimo`. A função `fatorial` calcula o fatorial de um número dado, enquanto a função `isPrimo` verifica se um número é primo.

O código então usa um loop `for` para gerar todos os números menores que 100. Para cada número gerado, é verificado se ele é primo usando a função `isPrimo`. Se for primo, o número e seu fatorial são impressos na tela.

Este é apenas um exemplo de código complexo em PHP. Existem muitas outras possibilidades e combinações de funções, loops e condicionais que podem ser utilizadas para criar códigos complexos em PHP.